[長期置頂] 強烈要求 每次出黎每人最少帶一個1.5L水樽

求下大家
次次都遊行見到有人中暑
天氣熱 一定帶水 最好雪定做冰
口渴可以飲 熱可以解暑防中暑

為身體著想 唔想再有人中暑暈低
求下大家帶返支大水

聽講玻璃樽可樂好飲過罐裝

無啦啦點會有冰

我冇野講

你屋企係非洲沒錢買雪櫃

罐裝汽水其實威力好大

體能唔夠拎500-1000好啦
寧願入多兩次水

大寶礦力
廿蚊都唔駛